身邊有無同事好窮 但係非常高調？

有個同事成身名牌 又成日去旅行
全個ig 都係啲名牌相呀環遊世界咁

以為佢屋企好有錢唔憂做 後尾聽人講先知原來佢係靠做雞

咁你係咪佢同事?

屌你

有錢做你講果啲野就唔算窮啦？你話知佢點賺

以為你話佢好窮地高調

做雞同窮兩回事

讀書嗰時已經有個同學成日買野同走堂返pt，有次佢同同學傾計大大聲笑笑口話自己欠十幾萬卡數我先知原來不擅理財都可以咁有自信咁自豪

帶勞力士部分人 草好耐錢專登買隻勞曬下

推

將個post調轉

想幫你同事 有無聯絡方法

佢做雞 你係佢同事
🤔

爭客內訌

咁辛苦點解仲返

係為興趣?
.
.
.
.
.
係窮呀 屌你個閪

哩句野聽過好多次

夢露絲打係臭雞
此post已完

笑貧不笑娼